愛華頓呢隊廢閪波反cup到我曼 我直播自己J鮑姐

絕不走數

連狗死全家

唔洗啦
留番佢比耆齡王

J 鮑姐好正常喎

癡線, 輸贏都有你著數